究竟啲free rider係咪黐撚線？

屌你老母
Free rider竟然同人攤牌
比少少尊嚴自己，ok？
諗清諗楚自己有冇做野先，唔好衝出嚟柒啦傻鳩